鍾鎮濤尋日所講既正義正正就係日本皇軍所做既一切

鍾鎮濤支持黑警射殺手無寸鐵示威者係正義
認為黑警圍打手無寸鐵既示威者吿返佢襲警係對
含沙射影認為南京大屠殺是正確的，日本侵華是正義不是政治

老流認同

沒有皇軍，便沒有新中国

應該叫南京鎮暴事件？

歷史係贏家寫
勝者為王
你贏到咪係正義囉
而家日本仔敗走
咁中國咪係正義
你今日收到佢地皮
你一樣係正義

南京人口當時係咪真係得20萬

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。